[NS] Pokémon 劍盾討論區 #17 不推文回覆

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

搶第一

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

sor vita巴，頭先有緊要事，上返2058

想要冰蟲plz

190403092216

1227

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

求百變怪洞穴位置

求5星百變

仲陰你唔到

同步寵冇失效呀

我想講個開post template係LPLE

伸完寵但冇人對戰？？？？
同我打下啦

另求夢特茶壺，heavy ball鋼龍，moon ball鬼龍
生完會比返隻對項5V你

6v百變點樣整

冇權限update

sor巴打頭先有緊要事，on返了
2058

送寵真係好撚煩。琴日送成二個幾鐘。
垃圾系統

開post開到燥，部垃圾Mac
派多最後3隻 要就quote啦 先到先得

我都想捉moon ball鬼龍

2058

未玩過對戰。可唔可以簡單介紹下

真，下次決定面連派寵
#面交加$10

Freehk 0515

Plz

巨大化有無咩心得

1227

想問下用膠囊改完特性會唔會遺傳

想問點del save
揀錯語言 想重開
但就咁delete del唔到Save
下面又唔知做咩要連上網
[

隻寵成日諗露營既事其實有冇影響

哦就同拎寵一樣 入code互連
一人6隻 打死晒對方就贏 可以極巨化一次
level會自動變50

試下你就知

咁就一世啦

會

用落會buff自己既寵度好d

設定 資料管理 清除儲存資料

感謝

Thx

未練努力呀

PKM劍盾動畫第一隻已出

派埋0515同1227

加速孵蛋得火炎之軀呢個方法？

真係reset

yes but 類似性格都得

仲有單車

又on9 sor

揾下先，唔知邊度捉

無清除儲存資料 得清除資料（唔清除save)同清除軟體

我想問交換個方法係咪唯有係咁㩒，成日撞到唔同人

有冇人用火/水主換我草主

同埋有冇人用黏黏寶換我心鱗寶

仲有用單首龍換我由基拉

btw越新嘅寵啲譯名就越難聽

我sw 048948081973

小炭仔唔係好易入手咩

唔好用大多人會用既。就唔洗怕

1874 Yellow

8964已經係公廁pw

唔知樓主搵唔搵到我😂

0515等極都冇，黎啦1227

唔記得不推文添

搵緊啦

最下

換邊隻

叫咩名？

你game名係咩，岩先1227 match左大陸閪

想要木主同心寶

點解佢個方法咁濕鳩嘅，巴打叫咩名

有冇人幫手進耿鬼

肥仔波

我留左名但唔得閒拎

巴打5星百變都唔齊人

仲有由拉基

願榮光歸香港
應該有add你

1269 試試

黎 1874

好好好

巴打唔該晒

下次派比D球種癲佬算，派十幾隻都差唔多成粒鐘

㩒唔到入去嘅點解

轉1991睇下

點解連線系統可以一代反智過一代
好掛住XY個系統

幾號

你無set密碼

爆波

清除軟體？ 試過冇用呀巴打

聽問下小刺蛋生唔到母可以點樣做上去5v

聖劍係咪即係巨獸斬

由基拉唔換呀？

最簡單係最美好

有冇人火主換我草主
同埋有冇人有單首龍
單首龍影都冇隻

我有單手龍。想要由基拉。1991

爆咗波

鬼龍換班吉拉/御三家？

原來喺設定嗰度 唔該巴打！

點會生唔到母 難生姐

有冇人一齊打 SW 3571 6123 8529

用必捉球捉5星百變好唔好？

會有？ 我生左十隻都無..

有 叫咩名

有冇人玩單打對戰？

另求夢特茶壺，heavy ball鋼龍，moon ball鬼龍
生完會比返隻對項5V你

你自己開場就不停開啦

收我部2019 15''
想換16''

4V

頭先有巴打開 我爆咗波

好啊我開返先

百變怪球種

會窮

Add左之後要點先可以一齊打

百變怪位巴打，sor手快

巴打人呢

有冇巴打幫幫手傳一傳寵，
有5隻想由盾傳去劍

我想問其實夢特百變怪係咪冇咁稀有，我啱啱發現原來我有兩隻係手，我見上面有個巴打話淨係HP重要，兩隻HP都係V，有冇人想同我玩隻可以攞嚟繁殖嘅百變怪

派完唔夠2星期就會棄哂

唔記得不推文sor

有無巴打有興趣開新SAVE玩到有LETS GO 比卡超 同我交換LETS GO伊貝

屌咪踢爆

換左比人。得番隻

今日打5場爆足5場波

SW: 2603 1450 1246
五星百變怪

拎完要練寵打交先有意思架嘛

sor，唔記得不推文回

第一次玩，唔係好識要點禁 只係知要通訊進化

1:7 性別比

恥鬼係咪一交換就進化

百變怪入唔到

Added

洗唔洗幫你

小心傳左收唔番

我冇左3隻，垃圾連線

4星百變 8964

added

兩隻夢特百變怪扑野會唔會100%出番夢特bb

有無蛋餘比我 3 4v都得

快手冇禁

sw 8036 1330 4054

之前係咪有個買波地點整合，有無巴打留咗底

好呀
我1236

無性別扑唔到野

請用不推文回覆

等等，捉緊貝貝龍

背背龍

我係咪誤會咗啲乜嘢點解隻隻百變怪都好似有imposter

男女小次蛋係咪生唔到蛋 ？ 同埋比卡超...

點入個場

係唔係到，轉個pw

五星 百變 8829

轉咗4569

我真心想知到底其實係我會錯意定話係真係好稀有

等我一陣，打緊百變

係 小刺蛋係未發現蛋種 進左做波克基古先可以生蛋

想一齊刷

ON9一問巨獸斬點出，得聖劍

至少我冇

裝左把劍未

係咪有巨大化先出到

... 地獄？

你有冇打過五星百變怪？我打咗三場三場都出所以先咁問

原來佢叫BB去扑野

冇裝道具劍？

裝左腐朽之劍

有呀打左四五場

明明裝左

del左招鐵頭？

冇del，有關係?

要戰鬥先變

咁應該有架

唔見有巨獸斬呢個選項

不如我比隻你啦

我都係等緊拆返隻可以生仔嘅要三隻呢啲打架嘅冇用

打咗赫普未

隻無極汰那有冇得刷色違?
好撚型

唔記得不推文對唔住

0678連？

得架啦 戰鬥就會變

我冇理解錯呀嘛咁樣呀嘛係咪

連唔到

拎佢黎打過未？

但係岩先打百變都係聖劍

5629要多一隻得唔得

係冇錯

岩先同你打百變嗰隻係我

輕推

我過返隻4v俾你 不過唔知岩唔岩你洗

衰11

你叫咩名啊我唔想比錯人仲有另外一個問我嘅唔好意思我要留一隻比我個朋友

你有冇啲咩要

game名MOMO

佢係換鋼系招唔係聖劍

捉個時有無比把劍佢

換恥鬼個巴打仲係唔係到，我連唔到你

轉咗做3333

姐係鐵頭就變左巨獸斬?

有

見到大佬們成日話球種
之前見到有位巴打話一周目之前要留
係咪即係二周目有得刷？

因為小弟打到無極想用 但得一粒又唔捨得

連緊

@FF

h.冠軍後，機擎市(火道館)找泡沫栗鼠的NPC前有個巷子一直走進去，會有人教授鐵蹄光線(鋼系140大招)

係

點解佢話我自己隻怪有問題嘅

係喎醒唔起百變怪trade唔到

唔該晒，一陣試

我想問有d 有極巨果個交叉有咩分別

百變怪trade唔到

係咩sorry

有冇人知百變怪洞係邊

@蟲系大師
係咪有夢特冰蟲 用鬼龍同你換

BP塔打極都係得2BP既

我sorry就真晒左你時間
有靚種遲下俾你

我打到100勝都係2BP

咁你加油

終於連到，路卡利奧我黎

我屌佢老母
咁今次咪有排打

屌我lag撚咗

係咪換架又斷，我去買飯算

我都想知，聽講係近橋底但係試左幾次都冇

3333黎多次

百變怪食王冠5v變6v對生蛋有無幫助..

再開返
個系統99地

試埋呢次，唔得我買飯

都係3333？

係呀

邊到有毒龍捉

問左一日，有冇巴打幫幫手

thx巴打

屌次次掘得一下，不如等我黎

想問下改性格係要Lv 1食
定其實升爆左先改性格都等？

想問下對戰單打有咩寵推薦
岩岩洗好多錢升滿火蜈蚣 點知有極巨化唔比上場

原來唔比上場
班吉拉 三頭龍 之類幾好

係咪齊隊對戰呢？

夢特要點先可以遺傳到？

格龍/鬼龍呢？

5星電毒蠑螈 : 6489

格龍tier2
鬼龍新環境未知 但新寵肯定多人用啦 值得練既

有無人打 4604 9920 8896
Pw 1111

唔齊得2隻主力，所以問下有咩推薦

有冇人用單頭龍換我鬼龍/格龍
同埋有冇人用火主換我草主

舊時好似係要母體係夢特，之後一半機會遺傳到

好研究下先

打左幾場新手場，反而鯉魚龍仲多

加左

易生易用 我都練左條

加了

母方夢特 / 男方夢特同百變扑嘢

60%夢特 40%普特

極巨捉左隻6v巴他蝶 攞去生沙漠蜻蜓先

個個都用無極

Bob叔

想問岩岩打左隻4v百變怪
跟住我升到100lv用埋銀冠搞埋另外果兩項能力
但check個體個描述係完成鍛練了，請問咁係咪都代表係6v?

Chok都有玩

來吧

3914

係6V，不過生蛋唔計個2項......

上少少我岩岩問左 巴打話對生蛋無用

想問下努力值要刷邊升攻擊/速同特攻
點埋邊到賺錢易d

屌， 即刻sl大法慳返d野

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

官網上面話11月15日~2020年1月上旬，盾版超極巨鋼鴉出現率會提高，請問係咪都要完成一周目，做咗冠軍先會開放？

我見外國直播有人未做冠軍已經捉到超極巨鋼鴉，但我自已啲光柱到遇唔到，想捉隻黎過關

買左返黎完全冇心情玩

點解你地會覺得用冠變6V對生蛋有用

有用就隨便街邊捉一隻變6v就得啦

你班仆街係咪全部都白波

係6V但生蛋係計原本個體

唔該哂巴打

所以我想要月波

唔好意思，再推一推

牙牙湖之眼

曠野左下角個窿

金底raid係代表有機會出夢特性？

8899無哂貨
刷左十幾粒都唔中
聽日再黎

牙牙湖即係邊個位
陣間睇下chok唔chok到單頭龍先

琴晚收到呢度巴打放嘅光復香港鳥

互補

6v都得

FF又呃新手

我又要

好多火影post嘅人入黎

君麻呂會唔會黎

今集我既愛將蟲妖招專用技淪為公廁技

可以磨豆腐

見到有人用黑噴

不如試下睇左依篇野先

骨灰佬

小炭仔就有？ 洗唔洗進化？

想問比卡超同喵喵怪係咪可以放生重拎?

求5星百變團

請問有冇巴打有多既心麟寶 同 單首龍
玩緊盾版 想儲圖鑑🙏

所有野放生就冇架喇

有冇小火馬/火主
我有心鱗寶

電鬼去邊度轉樣?

我指神秘禮品同車站拎個隻

好奇一問
其實銀伴有冇得生蛋

未確認蛋族

THX

有間屋拎道具轉 係邊唔記得

有冇人開百變
想刷

宮門市右邊

宮乜市有間屋個npc用電鬼 打贏佢有個道具轉形態

其實你地精靈球佬拎個d XX球有冇用
冇用俾我 我可以生返隻打得既對項5v俾你

邊到可以幫寵改名？

任何pc

見到大佬們成日話球種
之前見到有位巴打話一周目之前要留
係咪即係二周目有得刷？

因為小弟打到無極想用 但得一粒又唔捨得

呢個我可以係邊睇到答案
試過搵 搵唔到

愛心球妙喵

妙你老母

唔怪之得今集反派咁弱，原來FF先係最大反派，掠奪特別球

deal or not deal

deal your 老X

五星巴他蝶 冇PW FC SW-4486-6992-3689

點比你，嗰啲球阻撚住我攞高級球

裝落隻寵傳過黎就得

有純情的少年要被FF騙了

有無巴打可以幫進恥鬼
ps進完想要番

咁唔會綁死落隻pkm到咩

月伊同太陽伊點進化？
唔見有日夜系統⋯

上次唔小心揼咗愛心球去捉超極
冇咗一個其他留嚟都冇咩意思

尖東有

1粒換幾多隻先

我
順手幫我進埋隻鐵甲暴龍
5556

生蛋遺傳球類有咩用

好撚多路卡利奧

食完飯幫你

唔該巴打，記得果時oras同你乞過烈箭鷹

你預我8點幾先得閒

無聊禁下d竉既回憶 第一次玩pokemon笑出聲

冇問題，到時你回就ok，thanks

ready

你要唔要我琴日派個隻友友幼棉呀
今晚返屋企比你

放兩隻精靈去生蛋要等幾耐會有粒蛋？ 踩單車/打幾場battle? Thanks

點解退咗
定第個嚟

應該第2個黎
我再開 4879

你確定的話
我mark底會留返對項俾你

曠野左上角嗰邊個石柱圈全部都有進化石拎唔駛靠蛋屋嗰兩條友

要 謝

sor

隻5v 鬼龍終於對項，玩物攻。

努力值點配好

4556 有冇人幫手進耿鬼

冇乜特別用㗎嘛係咪

如果係見少個費事眼冤

之前派個陣又唔伸手
你而家有幾多球種

百變怪係邊一個窿出

thx 可以去打冠軍了

Push

有無巴打可以幫手進恥鬼 進完比番我

我只能講冇實際既功用
就只係波既花款

你ok就隨時連0678

我地互換？

食埋飯先

5星草妖
SW-1725-7850-5896

ok

都得 留no
Btw 唔好推文

4556

有冇5星百變

有冇靚ge小火馬想捉比女朋友

push

好狗

我又出招

4v 4遺草主/火主/黏龍/鬼龍 換 圓柑球/夢境球/究極球

我玩劍

更正 黏龍無四遺 其他都有

仲有4遺4v鋼鴉

咁我留個粉紅色嘅波

遲d會唔會有大型更新/dlc，依家有少少到喉唔到肺嘅感覺

有冇人火主同單頭龍換我草主/心寶鱗/由基拉/鬼龍

其實點解咁想要啲波你哋班痴線佬

好唔抵得FF

你等我捉多幾隻等我擺啲貨先

因為毎隻game得1set
今集有at least 78set新球種

有無條件
想火主換由基拉BB

有邊幾隻波係你要，我有幾個都有幾粒

都係清一色高級球算啦

拉

用商店球做球種嘅寵應該全部拎去人道毀滅

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

冇人入 夜D再開

有啲我唔止一粒嗰啲係咪唔要ga

Btw呢個世界上有冇5V百變怪，仲洗唔洗擦好

照殺

6V都有tim

有個日本仔刷到6v

我9500

剩係要依SET

係咪要加好友先見到 唔多識搵

求木主..有無好心人可以俾我

同NPC交換既精靈可唔可以刷性別

人呢人呢ff

想問劍版沙漠蜻蜓邊到捉？

here

左下個窿多撚到傻

pish

跪求單首龍

終於過一半道館

我都想知邊到出，有就可以係咁生

幾多號

4v 4遺草主/火主/黏龍/鬼龍/鋼鴉 換 圓柑球/夢境球/究極球

0678

姐係要打巨大寵？

你有邊啲要，上面個表嗰啲？

等級同沉重 有無性趣？

想問問銀色皇冠點用？？

就依d

有呀有呀 但你無野捉咩

對戰塔右手邊條契弟

升100lv去對戰塔將一項種族值變31

唔該唔卜人

我有，同你換個女朋友

我得四粒可以比到你粉紅色嗰啲留俾女朋友

未捉
沉重諗緊捉唔捉超極巨鋼龍

森本竟然係狗

冇問題

我俾住d我生好既寵你 升lv就用得

你叫咩名我驚搵錯人

記得升努力值

好想要5V百變怪

錢可以解決到嘅就唔係問題

MOMO

我點樣睇同邊個交換緊，你係嗰隻冰怪？

係我

拉去指標個BOX1 果到

邊間鋪係用錢買？

你睇吓係咪咁

最尾個城鎮

同女朋友玩pkm係咩感覺 #愛你最好拋開你

冇錯呀喵

有無靚波多
兩隻6v都普通

今集有幾多個箱？ 32個？ 點解我得16個就無

其實冇啊我都係捉到之後改佢個名之後send俾佢睇佢鬼識咩佢見可愛就屌㗎啦

要每個箱塞一隻先會解放

我都好可愛，快屌我

冇啦sor，都係開心玩下

巴打不推文回覆呀

謝啦 我生好寵再搵你

有無人俾我乞隻鬼龍？

Thanks ff 冇貨了

唔記得不推文添

我睇吓我捉完小火馬仲有冇剩

咁都得

FF咁就呃左幾粒波人帥真好

願望石有無機會出紫光？
掉左十幾次都係紅光

我會俾返種佢架

聽講SL會出

試下黎多次，你比no我

沙羅蟒用物攻定特攻㗎

好似打到超極對項

小火龍其實洗唔洗刷?

用刷百變怪個方法刷毒井想出卡噗丸丸
定係已經有人有

話晒我都派過鋼鴉
一粒球種都收唔到

神獸洗唔洗刷性格之類果d?

有同步寵可以同步下 冇就由佢食薄荷

我對呢啲睇得好淡靚就得啦反正育成都唔夠人哋玩

物攻

你想打少25場3v3對戰塔就刷

其實超極平時有咩用，攞咗返嚟唔係打Boss仲有咩地方有得出

咁都係刷啦。。。推薦咩性格?
減攻加特攻?

正呀喂紅色藍色邊個係加邊個係減

求教學

紅加藍減

屌呢度柒左，齊一隊自己鍾意嘅算啦屌

無極？加速or加特攻都ok

想問打工幫幫忙個時間點計

用高級球 比隻5星百變怪走甩左

因為你冇用不推文

劍同無極，咁我兩隻都加速

我有隻卡比獸乸
如果我想要隻小卡比獸
係咪一係搵隻公，一係搵隻百變怪
冇第三個選擇？

有無人試過
係咪兩隻超極巨
都生唔返超極巨返黎??

想問紅線係邊度拎 唔該

巴哈話要落雨先有

刷井慘過抽蛋

有冇人可以借盾神比我拎圖鑑資料

10BP啦

4556 求幫進耿鬼

可以 互補ok?

我依家OK

好 2594

點刷法

可唔可以幫埋我

落雨邊個區

試過喵喵怪拾荒到條

thanks，
4141-0487-6233

有冇單首龍 同 心鱗龍 幫換埋

望住無紫光即re

單首龍會係邊個區出，唔計天氣

可以幫補埋 單首龍同心鱗龍?

mike?
連埋百變怪6隻，
thanks pw4147

其實今集對戰都幾多變數
一個極巨化雙倍血會令到本身一確都變秒唔到而計錯數

打手又可以自己用極巨毒格飛等等去buff攻速

係
GAME名雲加好波

即係save之前？
巨石陣隔籬定係生蛋屋隔籬個井？

有冇人可以有草主蛋種或借草主俾我生蛋

sor百變怪好似唔trade得，唔記得左

係
如果你講百變怪係蛋屋轉右第二個

不過我係刷緊毒井
出咗紫光毒電，自入

點re
佢開之前會auto save架喎

唯快不破

生鋼龍

ok，宜家轉劍

你轉帶?

求一隻靚球種 公鬼龍
用錯左大師球捉
事成之後回報返夢特鬼龍

手速取勝

1.自由西 2594

佢係問你save同真係save之間出光
要真係save之前re
百變怪井只得百變怪所以好好用

但我唔知其他井咁刷係咪最有效率
屌係咁出舊代怪，又無夢特出

想請問點樣del紀錄?
想轉語言
#無Join online

有冇劍巴打有單首龍&心鱗龍互換, 我有由基拉&黏黏寶 thanks

求幫

拉

求指教

轉左

明了

咪母囉

而且要帶熏香

蛋群

衰左添太慢

百變怪井紫光係咪都係得3星 無5星

叫電腦(困難）

求單首龍出沒地點，可以捉比大家

有5，睇運

Google啦

求靚球種公鬼龍 換 夢特女爽朗鬼龍

即係5星先大機會出5V以上

紅線個名就咁叫紅線？

yup

有無人已經用左由基拉結晶？

你再撳多次交換

點解我無既要打夠塔先有？

巴打做咩帶火系打水岩

想問下你地講既百變怪井係邊個位？

繼續求

錯地點。唔追post

選game個時按+

我可幫
你有冇草主？

水主

我幫你先

5星百變怪
SW-5418-9566-1594
PW: 2235

Ching 你咩名 岩岩搵唔到

個表水蛇春咁長但唔見有單首龍

SW 7424 4754 6601

Sorry 手快出左

自由西

wks

2594啦 我用南瓜

thanks，唔該哂巴打

搵緊

點解我顯示有個fd一直攞到色違，係唔係改檔？

5星百變
4604 9920 8896
Pw1111

+ --> 資料管理 -->
試過 清理資料
同清除軟體
都係唔得

一早答左你啦

想開始生草鋼，想問下用咩性格好
洗唔洗0速
用咩配招好新手好多唔識

sorry 冇禁

係咪一定要紫光先有夢特

開咗

慢左

認錯人?
岩岩先到貨 今日先入黎留言

其實係禁邊個。。。

今日我第一覆你話。咁就一世

搵唔到

咩黎

第一個
3549 你搵搵

ID名:mio

4V夢特

蘋果要點樣拎呀？

多謝巴打

求幫進耿鬼 5672

on9啦屌你老母
自己禁番上去睇邊個回我啦
#513
番去含撚啦屌你老母
好聲好氣講唔得
屌你老母臭閪

幫你

其實咩係夢特

又唔入 火蚣你老母

仲有冇5星百變，入唔到

sor 上個post有人問同一個問題。誤會左

隱藏特性

呀 路卡里歐呀

我去爬下#16先
thx

miku 點解我見到你一直捉到色違？
係唔係同一個人黎？

幫我換埋豪力同暴龍先
你想要我送比你，生左好多

Sorry 發現要買會員，依加即買 3min

即係隱藏特性，每代可以入手嘅方法都唔同
叫夢特嘅原因係因為當初引入個時係要係夢世界(Gen 5)捉嘅寵先會有

斷左

不停失敗刷唔到百變怪

我係Miku呀
但係我無捉過閃光

請問買左競技服點換？

Same here

5星百變怪
SW-4378-9851-1402
PW: 8964

已加SW FC

我就快無w買石喇

可能我重開到有bug。見你連出三隻色違既消息

SW-5418-9566-1594
各位加定先 百變怪我會繼續刷 先到先得

想問問點睇係咪夢特？

係就好

上網睇

呢個係咩code

唔熟就Google
Game唔會講明係夢特比你知

請問如何開房打團體戰？
想招人打5星超暴狂犀
毒J打不贏

隱藏特性，要用特別d既方法先拎到，可能勁d
例如奇異花夢特係葉綠素晴天速*2好過普通既1/3血草攻up，但係巨金怪普特既clear body唔怕降能力就好過夢特既體重減半

今代夢特主要靠極巨出，唔知連鎖出唔出到無試

5V 水主換鬼龍
Pw 9990

再生力調努力值係咪3嘅倍數

switch 好友

剛爆機,求加FD一齊刷5星曠野,
我開穴的話齊齊入
FD CODE 4318 2665 9012 ID Toxic

3n yes

絕望真相

Sorry岩岩行開咗
巴打仲要唔要

今集仲有無病毒寵定係都無需要

X叔

已加朋友

發覺隻無極真係最佳刷極巨工具人黎
除左妖精系唔得用之外
又打得又坦得

生好隻再生力花花
幾有潛力
有光合/種子/葉風暴/高旋/綿花防

射擊game

又爆波

妖精都照用

有冇人要／換

3星

係邊道加人？

對住草系點算

有蟲彈

0897 King

點換法

有冇人打4星鬼龍

5013 0896 2711

ADDED

全部５Ｖ ＋速－特攻
1018 自己入
求 水／火主

邊隻係再生力花花

醒火

3星 5269

醒乜鬼

想要

醒火仲可以打巨鉗螳螂

我問你醒乜鬼 都冇醒力

有醒力呀 永在心

我有隻4星
打完3星你打唔打

係唔係夢特？

冇

走甩左

5v 牙牙 錯性格 換唔換

2V唔可惜

3星唔緊要啦

隨便拎 放係到都冇用
1018

想要一隻

Sam168?

小炭仔，點先可以make sure佢進左係火炎之軀？

耐熱

刷紫光（體感大概10%）> 啱怪（有可能得5%）> 夢特（唔知係咪1/3機會）

想問幫幫忙個時間點計

有冇人知毒電，長毛巨魔係咩蛋種？

唔該晒巴打

邊個城有加努力值野賣？

好想要小火龍呀

最後個個間PC

捉唔到

1018? 我同朋友都想要

謝 FF

1018 渡部愛加里
開到搭8

求一隻靚球種 公鬼龍
用錯左大師球捉
回報返夢特鬼龍

用咩球捉極具最好快速球定高級球

5 星超壞星求幫手
4299 6365 9788

4559 依加應該得

Ub鬼龍要唔要？

4559 幫手進耿鬼

我要呀 有夢特4遺鬼龍

暫時用住高級球先 要爆波都避唔到

互換 沐沐

等我十分鐘 一陣畀你

5星堅果啞鈴
SW-4378-9851-1402
PW: 8964

有冇人想單打對戰？

得再QUOTE我通知我 3914

晏D

仲有冇，我都想要一隻

會有劍盾2/槍版
或者珍鑽冷飯

刷無極性格刷好耐。。。

禁左未， 岩岩買左果個乜鬼online 好似都係冇咩反應咁既

再次求草主種

我都要比黏龍你？

5星百變

Add咗個d巴打
照舊pw1111

禁左

可唔可以加你

C Uni係邊個

5354 西女人李嘉欣 乞一隻UB鬼龍

加速減特攻
錯項5v牙牙要嗎?

邊個係你

用刷性格嘅時間打戰鬥塔啦

永遠的真新

首首

要呀 等多等一陣 大約10點換

神神

生蛋出閃光嘅機會係幾多

隻game都未開始就到喉唔到肺

爆二週目了，玩咩好？

我同你raid左

國際就1/683

棄GAME

試試佢

End Game

原諒我岩岩爆機

想問下百變怪個窿係邊個

我早你少少

Ok喇

百變超極位置

5星好難單挑

冇個係我 記得不推文

有冇咁多人加

5013 0896 2711 準時10點開

100LV無極EASY啦

Sor 你比no我？

請問點樣加SW/FC?

麻痺都幾有用丫

巴打電鬼要唔要呀咁？

有無人想換水主？
想用水主換火主同草主

要呀

西女人 5354

7629 叫沐沐

傳緊第一批寵返主帶練努力值

我換 草主

鴉
我捉到

等我一陣 依家黎

0721 (牙牙)

我READY啦

我add左

有冇夢特茶壺

睇緊credit

點解打極巨戰永遠自己都極巨唔到？

無 依隻有正版同翻版之分

我叫wks 搵你唔到

唔明

5427

想問下盾版係咪日夜倒轉
隻直衝熊依家升到37lv都未進化

秒滿

正貨標籤

練定食藥？

咁精緻

等多我一陣

性別定特性分別?

高v夢特冰蟲想換其高v夢特

咁正貨會點 翻版會點？

想換火主

唔怪得雪拉比網有2隻個樣

有冇巴打有多隻木主，我可以用水主換

請問果D團戰禁邊度入場

想乞隻鬼龍種

彈指左5隻寵得出黎既精緻

你得再quote我
thanks!

得了
謝謝你

有冇巴打有火主
用草主換

5星百變
SW-1374-0899-0887
pw1111

有冇巴打可以比隻心麟寶或者單首龍..
玩盾版 想儲圖鑑only

我厂

我

有極巨個標誌即係超極巨

yes

黏美兒唔係行雷嗰陣捉咩
點解咁耐都唔見一隻

我有火主，但冇V得唔得

開左8383

高v夢特冰蟲想換其他高v夢特

已開

5013 0896 2711

準時2215 開

體力之羽嗰啲係咪可以升努力值？

嘩黏龍

+1

巴打唔係要ub鬼龍咩？

夢特係咪詛咒之驅?

隊友打raid用地震

有冇巴打有火主, 我用水主換

我果隻普特嚟

sorry 睇錯
但照換

我有 但食完飯先

有冇人可以俾草主種我 我有水火

有冇人覺得次次入GAME都要檢查好煩

草主換火主 8523

想問下羽棲點樣學

唔見既，滿左喇？

滿咗

遺傳

鬼龍 出左 詛咒之驅

入咗
但有人撞

今集夢特要點捉

有興趣換牙牙嗎?

紫光團體戰

去曠野打超極巨團體戰

SW 0786 0042 6619
Pw 5661
5星卡比獸

可唔可以是但比有羽棲一隻母既我
飛行good

5星百變
6872
已加好友者入

我有草 用草同你換啦
8987

FULL

我食緊飯呀 遲小小先

紫光係代表稀有洞 紅光都會有夢特

巴打我嚟啦

有冇人幫手進耿鬼 0629

好彩巴打有回血比隻毒龍

me

好彩有你幫拖

hi

膽小水主 固執木主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍 啃果蟲 洛托母
方鵝 茶杯
換 爆龜 巨石丁 白珊瑚

超極火蟲，蝶，鴉
換其他超極巨

啱就留個pw

刷緊卡噗毒毒出咗夢特電毒

我同你換 我進南瓜

謝

你叫咩名？ pw?

邊到捉毒龍？

珊瑚換你月球固執鴉
晏啲啲

FF 11點OK?

ok
有冇人依家想打

4 stars ditto
5458 1060 5527
5555

5星百變8712

Full

點樣開觀戰比人睇

好 你ok 番個PW

超蟲需唔需要夢特 掉左40幾粒許願石都捉唔到夢特

開台咪得

劇情會有 必捉

一周目尾段劇情

玩咩

有冇人有蘋果龍多

點解黏美龍退化咁難見到

4星百變怪 1111

對戰

又一隻5星百變
3543

今日仲開台？

第一隻都冇呀

有冇人整左貓貓怪刷錢,可以SHARE

新人留名
有冇人想要新600族+A-C蛋餘
4V錯項換盾版獨有精靈
4V對項/5V錯項換固執道具/性格道具

另外想求一隻單~三頭龍最好白波

0847-2326-7110

今集係咪要靠極巨黎捉夢特

想問隻頑皮熊貓點進化 升到5x lv都唔識進化

正名第二彈

同隊有隻惡系之後升lv

打

你岩唔好了

1打1?

yes單打

以為開心4P
原來比你屠

4星會唔會出6V?

應該唔夠人4p吧

巴打介唔介意比隻黏美我? 無V都得, 想自己生

我整好一隻寵咋
生6V生一日都冇屌出聲

5V呀呀呀

好難捉

呢隻5V嚟
走失咗咁慘
我用開重複球

4星百變 1111

超極巨化果堆難捉到 打左十次都有 用高級球 無次捉到

5V黏寶冇HP男仔 + 5V百變冇防 是咪生到6V
使唔使裝紅線畀黏寶
另外想問下黏龍咩性格好

重複球邊度有賣

有冇人有4/5V 黏寶
可以用5V鬼龍換

我用加物攻減特攻

應該大部分用加特攻減物攻

生緊 比fc我

好似轉換天氣嗰陣
啲曠野白衫佬隨機有賣
唔清楚
上次入咗150個就冇理

係。要。睇自己。
互補就得

唔洗FC? 你得比code我就得

佢係咪想食草再用草鞭鞭死海牛獸

有冇人有火主同單頭龍

每次連線對戰都有lee個問題，有冇人知咩事

你又知既

學埋招就OK了
搵緊TM

增強龍系招式個道具邊度拎？

推
pw 4012

2位高手咁快有隊
66定63

有冇人有夢特同我既夢特交換

想問下點樣可以換性格

你咩夢特

戰爭塔，50BP可以買到

Pw2388

vita巴既冰蟲

新手想問下d野生寵頭上個問號同感嘆號有乜分別

係咪要去到後面先到
岩岩開始玩係咪慢慢打晒啲道館先跟到你地做緊咩

唔知伏咗邊位巴打
我係想用鬼龍蛋餘換其他精靈/道具

唔該巴打

咁你爆左機先la

請問有冇寵種派?

多龍換唔換

點解有啲光 我睇完 隻野個介面係金色

打血既努力值打咩好

照殺。有幾v

巨鯨獸

打少少就栗鼠+1

刷錢買快好多

起碼200抽連普特都未出過

要特調

我覺得佢微調緊

我有5v鬼龍, 係咪有冰蟲換

我打埋極巨先。等陣

想做D咩毀滅人性既野

5星鯉魚龍有冇人打
5555

要有夢特呀

我出翻去先有冇普特冰蟲換比我j下

sorry新手想問下捉四星巨大時
打死左佢係咪用最cheap嗰隻poke ball都一定捉到？
咁五星呢？

美漫巴在嗎？

佢安全未

唔係
就算用高級波都有機會爆

如果我隻寵已經5lv對項 .. 練埋努力但係無遺傳羽棲係咪要重新刷過了

都係睇機率 我通常三星先會用最普通捉 BTW用不推文

4星百變2541

請問巴打如何刷到4星/5星百變怪，我搵極都冇

啱啱隻四星沙古拉用cheap ball都捉到
我都奇怪

今代放係飼養屋唔使生蛋就可以遺傳蛋技

30下無出紫，係咪好事近

聽晚6合彩

巴打GAME係咩

有無人打
SW-1374-0899-0887
pw1111

吓唔撚係掛？

擔心

一啲啲 我多數都睇下捉咩而定 如果五星百變或者老噴嗰啲都係ALL IN比較好

劍盾續作——井

點樣整...試過好似唔得

係咪今朝講完野就唔見了?

好似要留一個技位？

好似今朝5點幾？
我就安全了

晏就出一出過黎

洗唔洗同蛋群？

新手啱啱爆一週目
而家開始捉怪
求加

唔係WOR，你唔係GGG咩

啱啱add左你

好似要係同一隻

今日上午到我走果下都冇咩衝突
不過一夜就危險好多

你班仆街拎我D寵去炒賣...

同蛋群.. 都係飛行

FF係咪有重球夢特鋼龍

想問 生蛋
我一隻裝紅線 另一隻裝不變石
就可以固定埋性格？

岩岩add 左
另外跪求夢特鬼龍

打完了

裝不變石果隻會鎖性格

你問game名，係啊

留一個技位就ok了？

點解我捉唔到搗蛋小妖既
掉波時話這不是一個讓人有空隙掉球的對人

有無師兄得閒幫我交換耿鬼

Sor 唔記得禁

唔係炒賣。係幫去新主人到
順便養多隻新寵物

有冇夢特
我而家手上有5V 牙牙 加速減舟攻可以換
另外有詛咒之軀既怖思壺可以換 (未生蛋)

巴打可唔可以R隻

又唔想送出去

新手一問
如果我公廁5v(冇防v)同鬼龍5v(冇防v)互扑
扑到6v個機率同6v扑5v(冇防v)有冇分別
扑到好攰
毒撚又冇fd借6v比我扑

差唔多機率，毒電出咗5隻出埋夢特，都未見過一隻普通雙子

單打夢特冇用 所以係普特

5星百變怪 好友only

1069

紅線既效果會係到嗎？

佢太高lv,你唔夠勝章

毒電夢特換唔換？

會呀